有冇ching已經準備去排仇栩欣杯奶 茶

黑絲奶茶

22號

排定先

我唔駛排

可愛到

賤格

仇b係利迷

有排奶

樣靚腳正

通宵排頭位

樣衰

杯野咁涷點暖入心

唔記得左

一路摸黑c一路飲

那有絲

蓋清飲左未